大口玲，今日終於可以光明正大咁屌你老母

我屌你老母個臭西，我忍撚左你好撚耐
你作為最接近肥佬黎既泛民時事評論員，竟然可以仆街到係不停係節目用利用陰謀論誤導泛民支持者
令到泛民支持者到今時今日都對共產黨有不設實際既期望同幻想
利用陰謀論不停對聽眾洗腦都未算最大鑊
最大鑊既係你洗埋肥佬黎既腦
肥佬黎同美國民主黨既關係我諗全香港冇人唔知
你誤導完肥佬黎，如果肥佬黎誤導埋美國民主黨，搞到美國民主黨永撚遠都覺得中國共產黨都有好人 ，中國仲有得救，比d時間雜近平，遲遲都唔肯用強硬手段制裁中國
成日係facebook大讚十年幾正幾好睇
你知唔知十年其中一段正正就係諷刺你班陰謀論專家，唔該你再重睇多十次十年，如果唔係香港未來十年必撚定死係你手上

見你篇文一氣呵成覺得好正

嚇撚死，以為你開post屌我

頂一頂,比更多泛民支持者睇到

結果肥佬黎誤導埋美國民主黨，搞到美國民主黨永撚遠都覺得中國共產黨都有好

有撚咁大影響力咩

中共都有好人

華夏棋友回魂囉